波台9up區XVI

15妹聽日po相牙

比我搵吓先

痴撚線1日爆post

仲唔訓

原來過左3點

我好有耐性教人，同條女解釋政治同足球都唔會發火

me 2

差唔多 未訓得著

老老豆豆呢d人嘅氣燄我真係頂唔順
現實我真係會做佢

我成日覺得你話老友你唔想睇住佢第日咩都唔識出黎柒下柒下想教精佢 佢串返你轉頭你嬲都冇野講呀 但上網洗撚理d友仔咩 人地柒又唔會影響你

之前條女好蠢，我同佢睇世界盃決賽，阿根廷輸左
佢問我做乜咁傷心，你唔係反美斯鍾意牙朗架咩

有料又和和氣氣教人一定無人開佢波 咁撚串

仲要奇狗講得15萬皮鞋就知玩野啦 佢係都要拎d 超貴嘅牌子黎講

我估佢真人應該好睇唔起d窮人

佢應該覺得奇狗拎皮鞋黎假膠侮辱左佢既最愛
所以嬲9

睇唔起就好正常 但講2句嬲到掉哂d大技出黎 玻璃心到呢

不過條友叫人淘寶其實唔係玩野 淘寶有d皮鞋1000蚊到幾唔錯 係佢d語氣差 狗狗就以為佢串9人

狗狗奇奇

我覺得好正常，話明學生緊係無錢+唔識野啦
洗唔洗咁樣串人

我成日覺得窮有咩問題 最緊要光明正大有骨氣咪得 唔好貪小便宜同所謂嘅窮人心態就得

打錯

窮人多數都蠢，睇唔起佢地係正常
但好多謝有佢地墊底

我識有d冇咩錢嘅真係好有骨氣 我最佩服呢d

我成日都打錯奇字仲要係個狗字側邊

你都幫大家墊底啦

無錢講咩骨氣, 都係蠢

又jer

除左條jer我真係無野廢過一般人

係咪太細個開始打j搞到咁

講真我撚短但普通人點會知，除左比我屌過既都唔會知啦
但比我屌過既都唔會笑我啦

細個打j同食煙

條女笑住比你屌

都係得一條女feel到佢嫌我短
其他都無野，仲屌到佢地有高潮

得返我地3個 咁我都訓了

氹你啫

無乜閃了

yes

又話訓

佢想我驚人笑唔敢屌西，又勸人戒扑野啦條撚樣

唔好再問了 怕hurt親 u

就好似問得150男人係咪大矮

食埋口煙就訓了

真，而家回頭是岸都未遲，唔好再扑嘢

Agger agger路

信唔信我姦撚左你

8cm不用剩係用嚟痾尿算啦，搞咁多嘢做乜

龍蝦掛鼓會甩出黎

可能姦咗都唔覺

好撚hurt

仲掛黎做咩 你條j有無入到1cm入去

牙路，聽我講啦

all weak

,終於上水

但我訓了

weeeeeeeeak

All weak

訓唔到

咁唔好訓

weak

聽日有人黎整野 我驚起唔到身

post個電話出黎呢度大把人叫你起身

真

唔洗驚起唔到身
各位波台手足好願意幫手

沙高係咪未訓

系

今晚得番我同你

8點要醒仲唔訓

10

唔係8點有貨咩

夜晚7點

好悶

過cc台binc

唔識binc 不了

失眠

屌未訓到

樓上兩個痴線的

6點半要起身

個半鐘點訓呀 射波啦

想咸了

惺咁渣ga

無得射 聽日仲要玩全日 收工同同事kill time 再去釣墨魚

聽住歌訓

好撚仆街 次次星期五都係咁

你咁樣會死人 快d恰番陣啦

再嘗試吓 陣間見

cd 機壞左

手機頂住先

Gdnight

呢條片真係睇幾多次都

做乜鳩

今日會唔會又水浸

眼訓到死死吓

唔好留係到獻世

今晚同15狗釣墨魚

hi all

又盲反（笑）

出面係咁抽鳩東方班傻仔
比人斬真係咪撚問點解
馬生小氣唔係秘密
當年有人被斬個個都知邊個做
但無證無據又奈佢咩何
到自己有一日出事 真係無人幫到你

一早講左唔好玩命
人地咩底細，仲咁講野
搵人搞你既成本好低 邊搏得過

牙妹有無訓過教？🙄

睇吓連仔會唔會學牙租比成球嘢打官司囉

兩個零鐘

班人比人起到底就死硬

禾都系四個鐘😂

誹謗嘅話牙連一係交資料，一係拎成球出嚟打官司

想繼續訓🤢

一朝早8點就俾cold call嘈醒 人地黎整完野我就繼續訓到而家了

講真要玩都玩獸性都唔好玩東方啦

唔駛返工真好

獸性佢地玩厭咗嘛

黑社會已經式微

呢家黑社會仲勁

認真呢？好少留意....咁我應該收返句說話，應該係無以前咁猖獗就真，低調咗好多
佢地都係經營吓色情場所，賣吓丸仔同以前一樣啫係咪好

今日咁少人

鋼囝識好多人好猛料

你有見過鋼狗啲紋身一定唔敢串佢

啲肌肉簡直完美？

n ben去左邊

u 到底係邊個 做咩假扮架純狗

me好善良
都係聽返黎

你就狗

咁早

hi all weak了

肥西？點會發現已經就生得

呢度睇黎唔啱我了

yes 一齊走

系 d話題搭唔到咀

gun

你扮咩

你收嗲啦又話戒

好恐怖

少食佐好多

傾返d健康啲既話題ok？

傾女

不了

你去佐幾多個城

頂 原來幪面超人一早做完 訓過龍

其實得6個
聽日去姬路城

上次去左半個

咩2c

btw我便秘
三日屙得幾粒

冇乜經驗，狗便秘要點做

終於上水

死唔去

請問旺角去西貢嘅小巴係咪日頭都有？廣華嗰邊
定係我喺觀塘去西貢會方便啲？
我收工回咗家

你完全唔燈

我3歲就爬左去老豆個煙灰岡食左啖 比老豆指住笑

搵唔到大阪間bnb 又買撚左1day pass 焗去
點知未睇天守閣就430 唔比人入

手套

呢道好得人驚，我呢d小朋友都係出返去先🙈

咁中意食kfc

收啦你

講得好

kfc

好廢

今日咁應該釣唔到墨魚啦

釣狗公就得

去緊 屌 5想去 但付咗錢了

你應該會爭住上釣

我真毒

我都係

就係毒先會上釣
我就係人版

走啦虛手足 成個轟區得你有女

唔好屈 你同po霸成日係度曬命

屌你有女

哈哈仲有個幾鐘放工

Same

番六日

自己友都笑

鋼狗手指咁撚短既

狗仔手指你想有幾長呀

yes 所以會倒瀉芝麻

..................

唔想jer 佢衝出黎話人係狗

橙牙

偷偷地食煙

25

4隻腳唔比入 你唔好曬時間

又jer cos

再嘈jer埋你

你唔反桐唔搞你

Adam囝今次見到咁會唔會嬲到dum曬地
上次手機game單野咁撚得戚周圍去做9波台

收嗲啦牛奶囝

飯可以唔食，臭G桐唔可以唔反

兩個盲反

屌曬你地老母

好波

放工倒數 執野執足15分鐘

發生咩事???

廢柴先返六日

條友之前已經唔撚gur波台
後尾手機game單野個個都炒車佢又專同其他人係得波台炒
見到佢就想笑9佢

邊個再盲反我桐 就係同我一眾迷雲黨迷桐黨過唔去

理性反

屌你老母 佢唔比我走
係要最後5分鐘先叫我改改野

今次連囝會唔會交人？定拎一球嘢出去打官司😏

15分鐘啦 仆街

還掂你翻到屋企都無嘢做

我返屋企j 15妹 好忙架

好撚嬲 針鳩我 佢早半個鐘叫我改 我都可以準時走

橙

仆街同15妹去佐釣墨魚
釣釣下佢跳佐落海捉龍蝦

諗住質d屎比你食

啲女正撚到

25妹有冇相睇

j佐

15妹幾時貼相

你幾時自貼

女呢？你影個場把撚咩

今晚又有波睇

唔睇了，聽日BBQ

打左成日機 今日推post咁慢

唔驚落雨咩

好似有遮

聽日做孝子?

返到屋企了

咁撚耐

落雨好多人等小巴

有無人有聽g dragon首無題
啲歌詞好撚中pt

韓畜

聽偽毒都唔聽韓國歌

咁好聽咪聽下囉

韓國歌on9

打邊爐

樓上熱狗

食左住家飯炸屌你

講起邊爐就諗起荃灣英皇一火燭就仆街 啲樓梯鎖撚哂

屋企打咋 住家飯好失禮咩

以為你出面食

賤種先聽泡歌

我好中意食住家餐 我阿媽煮野好鬼好食 仲要咩都識煮 攪到我好嘴叼

咁大雨點蒲牙

入面果個好似靚d

白色衫個條友係到

入面嗰個鬼鬼地

聽日去英國終於唔洗電視見到一桐g

25b我屌撚爆你

我仲要係香港硬食

屌爆你兩個

好橙

系 好彩完左一隻G 得番一隻

愛係咪真係大哂
有愛係咪就可以接受到所有野

仲要最純潔嘅未央冇得睇，正係可以睇李一桐隻臭G

未央is g

葵興果次踢波你有冇去？

25b你地挽完啦?

屌緊女

一邊釣墨魚一邊屌女

我都想屌女

又叫

我都想叫

睇完j2?

唉

大家weak未？

我準備weak 問下大家姐

做咩呀奧b

做咩黎

玉置浩二好撚正

隨遇而安

我好多佢d碟

Friend

而家d人剩係識佢首李香蘭 明明佢呢首當初唔紅

勉強無幸福

痴孖筋喺架船度比啲雨由頭淋到落腳

我係其中之一 聽學友都一定要聽李香蘭
90後細細個聽歌神唱都起曬雞皮 已經識分邊個係歌神

呢個dj正撚到

無喎我啱啱先入個谷
你有入wtsapp谷？

好似好膠和 25b

玉置浩二最出名係酒紅色的心 反而李香蘭係張學友唱紅

我係大個先知邊個係原唱
細細個聽學友唱 已經認定佢係歌神
細個聽既感覺佢把聲好似會入腦咁 會起曬雞皮

yes...

講正dj點夠dj soda嚟 佢前排先嚟完香港

桑田佳祐都正
日本男聲 好多都好正
近代d有平井堅

日本好多啦 不過我始終最愛聽鬼佬

理得佢膠唔膠姐

我的愛 只願縮到最小彷彿不存在

冇，果次我有踢

改一改名先

見佢招gk我先入ja

原來cos狗打gk

平時打開前
不過呢排無啦啦想打gk
幾好玩

鬼佬有咩推介
以前既人真係重唱功同把聲多好多

都係鐘意聽日文歌多啲

有冇相睇

射撚死你

有冇比人屌

一齊踢啦

搞到忽然好想食墨魚

我屌人就有

我雙修 主要係聽把聲 後曲 最後詞

你有四隻手係勁既

多數cos守龍都累鳩人

嗰個係鋼狗

你累我就多

收嗲啦派膠王

all weak?

臭西想呃酒飲，當我on9

鬼佬睇下你中意咩style 講rock 最強嘅主音 我個人認為最強同最中意係queen嘅Freddie Mercury 佢把聲可以話前無古人 後無來者咁屈機

邊撚個牙你 死狗公

虛狗原來未訓

中學比人叫做神龍

岩岩打完lol 5fd

15妹？

禾都打完

玩下d on9套路好過癮

祖狗咩牌

仆街幫個fd 升rank連贏左20幾場跟住ban左 又要升過

鑽2

no la,蒲妹

笑撚死

橙 好彩平時冇打

9up金1 升唔撚到

咩黎

都屈 我銅牌

我上個season都係金

咪打rank啦 打ng玩下on9野仲過癮

我個fd上季銀5啱啱學玩 今季鑽5用1隻英上左鑽

冇玩了 唔太識玩

同我表弟一樣 靠一隻英上鑽

而家有咩on9野玩

你表弟係咪我個fd

打pay day仲過癮

我表弟用菲歐拉上

好彩唔係 佢用威寇茲 銀5 1000場上左鑽

攻速小丑 全暴擊葛雷夫
仲有rammus企係度就殺到人
好撚on9

我表弟10場之後係白金3 200場之後上鑽

之前幫fd代打，一百場內上鑽收咗佢$1500

打到灰機

幫埋我

佢日日幫人代打 所以唔洗訓教

真是痴撚線

100場大約要幾耐時間

weak了

why

狗沒有較固定的睡眠時間，一天24小時都可以睡，有機會就睡。但比較集中的睡眠時間多在中午前後，凌晨二三點鐘。每天的睡眠時間長短不一。

15妹相呢

我今晚食白果

u weak

no

Weak

輕鬆

仲訓唔到

唔訓

搭飛機呀頂

飛機到訓 訓醒就到了

凌晨呀

All slept?

起身了

飲早茶了

Dost都訓左了

早晨

未weak呀

個天好黑 要落大雨了

冇帶遮 成功返到公司

星期日返工？

我燈到唔落

Pt仔 冇計啦

攞勤工獎未

怕佢唔比更我返 我d港毒怕見工呀

有些愛 愈想抽離卻愈更清晰
而最痛的距離 是你不在身邊
卻在我的心裡

heiba

好撚辛苦呀 訓左好少時間

放飯倒數兩小時

人係咪一定會帶有遺憾

嘩屌你老母咁撚大雨

新手足

食屎啦短鳩偽毒mk

你講邊個

今日睇佐陣感情台
法國自己冇春叫冇心事好撚慘

已經有好多了

各位狗足唔乖

理大洛荷又柒

嬌

乜水黎

有心事

叫吧

ching 人生都完美

春春春春春春春春春春

不完美
我都有遺憾

好想係公司weak 有咩好提議
已經屙左半個鐘屎

星期日仲扮工

毒撚比呀姐睇唔起 專編星期六日比我返

有無人有愛過一個人十年既經驗

手足 愛惜自己吧啦

初戀真係好難忘記
到而家十年了

雖然應該唔會再有可能一齊
但所有經歷都入哂腦了

有老婆仔女啦你

你囉，諗下好啦

傻鳩爆閘狗黎

終於weak完

收啦 陪完老豆
轉頭又要出街食

咁孝順

仲有成堆親戚

佢係邊度搞事

又睇左成桐b

桐b世界第一

廢ching

追完post 好笑過車區內戰十倍

咩post?

你地曼區理大洛荷

屌冇上一排多左個傻既

條友會唔會真係有病
D字眼真係幾好笑

佢講咩？

應該由尾個5頁開始睇 去到新post頭10頁仲嘈緊
[夏日轉會窗, 如夢又似幻] 曼聯FF轉會新聞暨吹水區 [97]

條友柒到差唔多比成個波台block都係一個成就黎

呀姐又成功留住我 又浪費我15分鐘

反而C朗一心去蝗仲25過佢，佢12-13踢皇馬倒伐入波唔慶祝，假撚到，心入面可能諗緊自己唔慶祝幾型

屌 好撚痴線

唔慶祝=假
慶祝=25
ok u win

屌你老尾0分連贏到BO第2場先輸,
好撚不安

翻艇啦

BO

你係咪開我波

吳家樂都幾吸引

好大雨

女神話我垃圾

食完飯走唔到

你話佢臭雞

佢雖然亂搞男女關係, 但唔係臭雞喎
而我真係垃圾..
唔知點駁

等緊的士去機場

咁又真係幾難駁

去邊度威？

頭先燒燒下野食落大雨

有冇人會睇洲際盃？

喺屋企睇牙

英國 而家要等成粒鐘

牙朗Nani vs 小豆

agger路又黎

我都想去英國

我做咩?

牙朗fans點可以唔睇-.-

我都係去買野同探人

好空虛

睇波先

仲有40分鐘先起飛 好悶

冇錢買手信了

我返黎你就走

都話左

最後去咗樓下個fd屋企煮晒算

嘩屌 東方報post會del留言 痴線

我都好想燒野食

唔del點繼續cap水

可能係我手機問題 有幾個回覆睇唔到
唔想屈人

連狗食撚屎

總之number跳左就係del左架啦

你係會del就一開始唔好講到咁，你一開頭就講明唔會幫你打官司即del嘅話起碼我唔會屌佢依樣野

佢地而家都冇人會理 站務台一堆post冇admin覆
連公告都唔出下
食撚屎啦

又話5p識別，又話傾賭博台，結果乜鳩都冇，走數仲勁過我

係我問題定點？ 大家入去睇睇？

一樣 9成del左

真？
咁個位user明眼人咩事?

嘩屌你 我用電腦睇真係del左

我岩岩都用電腦check完係del左
佢fake鳩你

即去屌佢幾句先

唔好玩到咁過火 陣間我驚又黎9ban ac

做咩佢要fake佢 我頭先起一起佢底
佢係東方追擊大將軍

東方有咩得罪你地。。。玩夠未

系 咁樣屈人真系好無品

今次波台手足唔撐我？

你出名on9
唔想你出去柒牙

你出去cc台扮偵探個時
係邊個撐你？ 係我呀

因為你on9姐 唔係有義氣

嘩屌 agger路 反轉豬肚就是屎

我hold住左佢個名 一世都無得做返阿古路

你個25仔真係同狗奇一撚樣

hoball

決定比個機會佢 如果佢條j生到有9cm 就比返佢

Ching ho ball

愛情來的太快就像龍卷風

又要返工

呢兩晚飲到on9

same

又落雨牙

好波呀 手足

好憎落雨

一早番左公司

做緊廢青

訓到遲大到
好彩間公司自己既無人屌

又晒

由阿po哂到黎呢道

個邊無乜野岩傾
9up下又話唔講波
講波又開拖

咩生意？

酒樓野

me去有冇折？

終於到英國

屌，局住要同毒撚同事食lunch

對住佢show off落下佢面
等佢成程靜晒

死mk

佢係好撚樣衰既毒撚，見到佢食相都唔開胃

點show off?

咪同佢講我禮拜去左屌墨魚，你有無去過
好撚多女架，bla bla bla
佢講唔到野就會收皮唔出聲

屌你老母牙 依加毒撚得罪你牙 洗唔洗咁

red mr正 好多周國腎既歌

毒撚個樣柒親人

抵你拎唔番阿古路個名 仆街黎

屌你牙玩人生攻擊

講左啦，佢即刻冇聲出

純粹貪佢野食好食

ching ho ball

食咩？

十年冇唱過k lunch

炒烏冬咋

me too

傾下計😚

大佬你返咩工

夜晚保安，朝早m記，pt高級男公關

做男公關唔怪得要兼多兩份

dllm你係咪好打牙？！

佢都係講事實姐

有冇ching試過gpa低過1

我有個sem0.7

義和b做男公關 點搵到錢

貼錢

認真?

笑我大佬？屌爆你牙

不如你諗下 呢 D大佬仲跟唔跟得過

揀大佬要揀讀poly

佢唔係跟我 我地係結拜兄弟，當年一齊游水落黎

理大洛荷

我地唔係同年同月同日生
但一定係同年同月同日死

認真呀，我比人suspend 過添

2個都浸親變哂弱智

屌你隻插水狗今日好搶口喎！

系囉屌

我有個fd好似連續兩個sem都0點幾 唔知會點
其中點做到

一堂都冇上過又唔溫書咪咁囉

我是其是姐

今日有冇手足去左拎普巴簽名

今次十卜你

未低過3

我着左月巴件衫去

學霸 我有一個sem係2.6

暫時未低過3.7

N ben點樣可以咁完美

收到風ching好似讀law

成個集團加埋？

約佐2點半食lunch
最後妹下妹下要等到4點半

真 打機讀書踢波搞笑都得

仲要搞政治

我全部A+ 得科A左

仲有45分鐘 比我就行商場啦

N展毒撚

我個政黨太垃圾

我有N賓d grade

食女同事啦嘈嘈閉

高GPA有撚用咩

佢個邊全部呀嬸黎

冇乜用，d女埋我身都係想利用我

你真系好尾機

希望一陣會有緣見到普巴

屌啦都冇女

教佢做人

我岩岩岩見到你騎住佢wo

係咪衰j短

唔好成日追星啦

我女朋友都好唔鍾意我d女仔fd嫁，實係咁嫁啦

好在冇呢個煩惱

其他又無乜野😑🙄
佢真係好撚正。雖然我講唔夠客觀
但有好多野證明到佢真係女神

愛上你是我眼睛的錯

m記收工了

牙路又叫春

之後係咪返保安

係牙，搵食艱難牙

妹妹

我等陣收工返夜校，學倉額

釣墨魚識咗條仔幾好樣🚬

佢靚仔d定我？

有無包膠

You

25b職業厹

釣完就去咗佢屋企吹水，坐咗兩個半鐘就走咗

其實我講笑 佢靚仔啲

齊坐 唔信

真係齋坐 零身體接觸 呃你做乜

n賓黎

sor牙，男公關職業病😂🙈

屌奶星！咁佢都好靚仔下

玩牙，我果日同女神出街都抽下水拉

話時話你j家姐單野點

有沒人今日黎過

講真㗎
隨口讚佢支結他靚 佢就話送比我

佢家姐嚇到搬走

hi every rubbish

你有無勸佢

屌牙真定假

咪問吓25b佢家姐係咪搬咗出去

.

路狗

仆街 路加又想哂女

...無啦啦做乜jer禾牙=0=

唔好意思.........

食屎啦

死Mk躝

15狗唔好再屈！我保留法律追訴權

實捉到你

紋開咩公仔？

紋左就一世

屌你帶有色眼鏡睇人

好mk

我個fd紋哂耶穌佛祖觀音，超靚

我會叫你家姐告你

唔好意思，最近好忙........

女人先紋字，咩you only live once 果d on9野

我唔係歧視有紋身既人....
只係紋左冇得變
第時唔鍾意個圖案都冇辦法改變

紋雲加個樣係心口

我唔撚係果d....

有得洗紋身ching

黑人球員有冇d紋左身刀睇吾出既？

收嗲啦死mk!

唔會洗得乾淨

有舊同事紋咗護士

有諗過喺手紋ch14

咩係ch14

小狗

屌你老母

至弊你唔係😂😂😂

小豆牙

小狗靴藍迪斯

ch14 無咩美感

但唔係好人

好柒

個女人嘴

咁要點先有美感

乜

你有無試過愛一個人十年
我都以為可以輕易忘記
原來忘記唔到

佢同我結婚前拍拖個啲相比
係得佢一個我真係10年都好記得個陣做過咩去過邊

識有人紋咗條女個樣落心口

甘我唔識牙

e d正on9

得不到先係最美好
內心懷愐吓好啦
係咪初戀嚟？

i know that feel

你係咪真係愛足佢十年呀？你都係久唔久諗起佢姐

仲要唔止識一個 有兩個都係咁

認同

人地紋乜都控制唔到
之前我鼠鼠過咗身，我都想變我鼠鼠落手度

初戀

咩鼠鼠

寵物鼠

男人係咪全部都忘記唔到初戀
咁佢而家咩近況

倉鼠？好難想像咁可愛既野紋喺身度

我都死過隻龜龜

所以放棄

龜都比你就養死

可否pm你，想睇相

病死

曾經試過忘記佢同另一個拍拖
但發覺只係佢的代替品

係咪愛足佢十年？
我話你知呢10年每一個曾經同佢去既地方、餐廳、我一見到就會諗起佢
只係因為我知道個陣既佢根本同我無可能所以迫自己唔諗佢，希望忘記佢

到而家我開始擁有一個家庭，走到一條大直路無得U-turn
佢先到搵返我，其實我都有點恨佢
不過唔係惡意個隻恨
係恨佢點解唔早幾年搵返我
如果佢早幾年搵返我
我放棄所有野同返佢一齊都做得出

柒柒地呢隻

依隻係花x鼠？好正
有幾歲命架

睇到呢度個心好酸 點解永遠都係錯的時間對的人

係 我養到佢七歲 年頭走咗了

我都想養依種鼠或者土撥鼠
好似好好玩
有咁長命好抵玩喎

比著係我 要我而家不顧一切放棄老婆仔女同佢一齊 我都唔會咁做

我都超鍾意土撥鼠 不過香港黑市買好貴

屌奶星原來你同我都一樣鍾意槽質鼠類動物
搵到共同嗜好

我係愛鼠 你係虐鼠下話

得罪講句，都幾樣衰下

祝你同個ex搞婚外情

你識條春咩

屌你老尾佢不知幾撚靚

咁我又唔會
鍾意整蠱佢地姐
佢地個樣好蠢好正

佢on9

我突登去泰國同土撥鼠玩 你睇唔睇相

睇

到底咩原因我10年都忘記唔到佢我都唔知

好多朋友包括老婆都同我講
佢因為比人飛左+見到我幸福
先想係我身上搵返幸福既感覺
好多人話十年時可以令一個人變到唔同哂

但我聽佢講野既語氣係好內疚既感覺
就算所有人都覺得佢有目的先搵返我
我都確信佢唔係咁既人
佢喊住同我講，十年前分手傷左我心
十年來不斷都受返相同既報應
可能呢一世都唔會還得清

雖然我同佢應該唔再有機會一齊返
但我希望佢可以向前望

黑心路狗

@牙路

巴打醒下，十年後先搵返你。。。
雖然我真係明
就算得1%機會共諧連理，你都會好想不顧一切同佢試多次

佢會唔會跑圈圈

我睇你好care佢
真係遲早會發生

其實我覺得你內心仲係好想同佢一齊
只係你抑制住呢種衝動
當有一日出現呢個契機
你可能就要做壞人了

最尾果張張好撚正
搞到我好想養，好on9好盞鬼呀

佢比一般倉鼠大隻 跑唔到圈圈

佢有幾大隻？有無龍貓size?

洗唔洗放入籠養

6000泰豬一隻，港紙千零蚊
泰國限定 好可愛 好想放狗咁放佢

要

花鼠就同普通男人手掌差唔多長（伸懶腰）
土撥鼠可以同小型犬一樣大隻 同貓差唔多大

我有fd養過2隻鼠鼠
2隻都飽死左

我明白
無理由要老婆同2個仔去承受一個唔應該由佢地承受既痛苦
呢個係我既問題
唔係佢地既錯

我放棄佢地同初戀一齊就係3輸

我背負仆街既罪名，比所有人睇唔起
我老婆同仔由完美家庭變破碎家庭
初戀就會比所有人鬧佢拆散我家庭

所以我唔可以對我屋企人唔住...

唯有自己承受痛苦，帶住遺憾直到死個日

鼠唔會飽死呀

你搞到我好想養
養佢麻唔麻煩，我無乜時間

好慘你同你初戀 爭個幾年就真係個幾年 可能佢都怪緊你點解唔等多佢幾年

冇時間就唔好養寵物啦

呢啲有野性戒心大，天性嚟，最好每日抽一個鐘去陪佢，要有蔬果比佢食
最好由bb開始養
香港黑市賣幾千蚊隻

你啱，我早前隻魔王松鼠都香埋，屋企空空如也

叫條女幫你湊囉

唔係一齊住

我怕會有病 而且貴 風險唔細
同埋土撥鼠遺傳病唔少
如果唔係超勁爆鍾意就算啦

叫佢上嚟幫你湊

佢而家唔會怪我啦
佢而家只有怪自己
當初係佢要放棄我

只可以咁講
佢係對我成長影響最大個個
唔係佢我唔會變得成熟
唔會有而家既成就

但一諗到我老婆先係係我最低潮個陣一路陪我到而家
我點忍心放棄佢地

點魔王法？

咁你養果隻花鼠呢
邊度有得買，係咪毒撚鼠黎？

既然都咁樣，只好有時搵啲frd呻，閒時懷念吓
愛一個人十年真係好撚辛苦
時間好似沖唔淡一切咁
一個有情 一個有義

老鼠對你咁好就珍惜啦...

兩執耳仔毛樹起 成身黑色

佢本身有老公 但佢老公早香過佢
以前屯門買 但而家執咗

我係好care佢
但係我同時都明白我唔可以對唔住我老婆

呢個係我矛盾既地方

當有契機出現，你就理智斷線啦 除非唔搵佢 唔比佢搵 唔見佢

不如等我同你個ex傾下？

佢ex講過唔搵佢 但又要俾佢知自己好sad

唉 點算 我條女好優柔寡斷
到現家都仲未同ex斷哂啲關係
我知佢係愛我 不過我個心都會介意架

幾錢隻
佢兩隻唔會屌西生小孩？

咁佢ex似乎想搞破壞（但又扮到唔係）

屌你 又想搵人做你sp

優咩柔寡斷呀...

成語黎架ching………

明顯係...

我知=.=我係講緊關咩事
唔好呃自己

買咗$700隻
聽講大陸$5 隻 你可以上去睇睇 帶返嚟應該唔難
佢地無屌西 打撚曬大交
分籠的

大陸$5咁平
要分籠姐系毒撚鼠啦
咁可以就咁買一隻養

如果heiba一個定力唔夠
如果佢一定要成日報到嘅話 就應該無機會同初戀出街嘅

因為我係分開買 所以先會打
一齊買應該無事掛

西就萬萬屌不得，一定手尾長

好邪惡

而家又唔係你話事
又唔係heiba話事
係佢細佬話事呀

路狗連手足初戀都搞

佢對耳仔好短 係執毛柒

佢地識唔識叫？

=,=

一時時

佢老婆最慘

點叫？老鼠聲?

總之佢係一啲好柔弱既女仔啦=.=

吱吱吱

我話過佢ex做戲咋咪撚信佢
Heiba話識佢好耐佢唔係d咁既人
女人話變就變架啦

唉屌

你逼下佢啦，對ex一定要抉絕
佢第二次拍拖？

唔係吱吱叫 好難形容 唔多好聽 比較沉

女人好叻做戲㗎 真係要頂住唔好比佢勾引到

睇大家既口供heiba ching 死硬

最撚叻須要你時扮慘搏你同情

唔係
佢同我講完之後先話唔搵我
佢應該係唔想影響到我先話唔搵我
但我知佢應該係想自己一個唔開心唔想因為佢搞到3方面一齊唔開心

依個女人好矛盾喎ching

點逼
我唔想搞到佢唔開心 雖然咁樣我會好唔開心

heiba狠心啲啦 你有老婆仔女架啦

佢知會影響到你，即係佢feel到你對佢仲有野啦
咁就算佢之後搵唔搵你都100%影響左

仆街你中毒太深 你幫佢諗埋佢諗緊乜

屌奶星

今晚我地去邊

唔知點講
但比我既感覺真係無變過
同佢10年前一樣
無論講野、啲脾氣都係

所以咪話愛一個人十年係咪真係好長

我對住我女神都係十年前咁
但係我已經越黎越鍾意佢

講經咩
美女廚房 食左先講
之後家變

heiba ching 不知不覺入左誤區
當佢真係咩都無變，咁十年前佢放棄你架喎
你諗真d

你聽下張信哲首過火就明白

咪諗貢多啦 block佢whatsapp 有咩就email聯絡
比你老婆發現就死硬

我好明白你既處境
記得忍住唔好入

唔知點解好好笑

當年佢同我分手
我無怪過佢，我個陣明知自己係襯佢唔起架
所以分手之後我先決心去努力改變自己
希望有朝一日可以比佢見到我既改變
同返我一齊

之前佢同我傾開，講返點解個陣會同我分手
佢話價值觀，睇野既角度唔夾
其實又係既，當時讀中五，有錢走去放哂係打機、遊戲度 雖然而家我都仲係咁
而佢呢，已經係用緊polo銀包
十年前用得polo銀包其實已經講緊唔少野

到左而家黎緊26歲
我有時都諗，其實而家既我
無論價值觀、能力、各樣已經遠遠甩返佢9條街
而家既我有車、有樓、有公司
佢仲係一個月入15000既小職員

佢貪你有錢咋..
btw屌過未

heiba橙

中毒好深

有邊個唔會咁...求神拜佛自己最愛果個唔好搵返自己啦大家

差唔多又要開新post

希望唔係啦
我都仲信佢唔係咁既人

因為佢對上2個都唔係有錢人

同埋佢愛人都同我一樣放好多心機去經營

比人飛可以好大改變架
你睇你比佢飛完變成點？變左成功人士
佢可能比人飛完都變晒，想搵有錢人

堅係，女人好鍾意扮慘扮弱者搏同情

我老婆一早知佢存在
佢搵我我都第一時間申報左先
但老婆鬧佢，話佢有心計既時候都會覺得心痛

因為我識既cmm唔係咁既人

麻煩topic加句唔好意思落去

你老母比狗屌，學緊倉額

快快手推爆佢 驚佢睇到

短鳩做乜成日改名

至少之前比我見到既佢
同十年前既佢都無咩分別

佢ex拍左4年幾拖
每年講一次分手，講到今次再無搵過佢
但4年都仲好比心機去維繫

所以佢先問我係咪因為當年做錯決心傷得我太深
而家要受返相同既報應黎還比我

屌 之前個名俾佢知道左
佢睇哂呀

柒一撚弓到

Who

認真 我覺得佢係想搵你埋單多啲
明知你有老婆仔女都仲咁講

gf

點解你叫短鳩？

擺明啦

佢地老屈me

未必係埋單，可能純粹係因為見你咁幸福佢咁慘，唔抵得

一個女人真係當佢好朋友 明知佢有老婆仔女仲點會去煩人
最多未得閒同d同學仔約埋食飯 點會仲單獨見面

路狗好了解女人

總之100%立心不良

我都比人老屈短撚

抵啦
條女心諗 死囉原來你咁on9仲比人叫做短鳩

咁當年佢都唔係唔愛我先分手
係價值觀唔同姐
可能佢其實都仲好愛我呢

算啦

總之而家既我同佢應該唔會再有機會一齊
無論佢係一個點既人都好
佢係我心目中都係一個乖女

無論所有人點睇佢
總之佢係我心目中都仲係以前既蔡小姐

吊你老母 醒下啦
如果當年你有車有樓有公司 照樣中意打機 上網9up 9c 條女仲會唔會飛你？
幫你答埋：即刻比你內射大肚做少奶奶

比你有幾個sp你都得

我屌爆你地老母呀

又老屈

同sp去澳門

=.=
吾洗出錢你刀鳩沖啦

又食軟飯=.=

可能係啦
但一見到面十年前既感覺完全無變
可能佢內心已經變哂都未定既

男人比較念舊
女人一定吾會

算啦
蔡小姐
我真係要放低你啦

我要收拾心情迎接我小王爺出世
仲要練歌
大王爺下個月畢業要家長一齊上台最歌

見咗面
內心有無風起雲湧

又話小公主

又岩
我問我老婆
佢已經對以前啲男友無哂感覺
甚至hello都唔會

想公主
但都係王爺

佢話欠我既可能一世都還唔哂啊嘛
我咪同佢講
你向前望，以後搵到一個比我更愛錫你既人就已經當係還比我架啦

佢問心呢十年內遇過既男人應該無一個夠我愛錫佢
所以佢先想搵返我訴苦

女人分手可以好絕
男人分手如果好絕係本身太愛條女知自己比吾到幸福佢 不過呢種情況好少見 因為人點刀會有少少自私

佢講野刀好假下

仲有上司

Topic想點打牙

男人分手得幾個原因
一係偷食
一係根本唔愛女方，一有個好感既就想放棄舊既
一係忘記唔到舊愛
一係女方太痴身

可能佢比分手蒙蔽左先咁講掛

係呢度先有得講下呢啲野
感情台一講呢啲野，班無女既毒撚一樣正義撚上身個個回覆都屌你老母
阿po講直情騎劫埋

唔好意思波台9up區
星期二波台9up區
意大利波台9up區
走數史波台9up區

有老婆仔女波台9up區

短鳩偽毒波台9up區

仆你個街又單單打打

決定短鳩去到邊就將佢以前個username講到邊

係 佢死25黎

咪周圍唱 老細有上舊登=,=

其實D毒撚唔知一個仙都唔駛出就可以食到女

靠把口都得啦
洗乜錢

點解要針對我=.=

當年呀叔我靠把口可以氹到個女同事同我打車輪
不過知佢係幾勢利既人所為無疾而終什

因為奧b係偽毒

做一份hea得黎收入唔差嘅公職再溝一個有錢女食軟飯就所向無敵
貪錢果D中出即飛

屌你咩 真毒呀

禾讀書時比女cow 成日收紙仔又情信 又add icq乜乜77咁=.=

你食屎啦

個陣返工有2條女鍾意我
其中一個仲話咩如果另一個係鍾意我既就讓我比佢
我心諗屌問撚過我未架
當我係咩

人生勝利組

短鳩=奧b=梅斯達菲

遇過 3個勁fd住同一區 3個刀同禾表白過 之後禾一味拖住 屈佢地幫禾輪流做功課 佢地刀勁開心 笑死

點解我冇？

屌你老母幾時仆街死

其實做人咁有道德真係好戇鳩

夠膽就出去開post講呀笨

留意到全部人生勝利組都係阿狗

我返工個度都有女仔對我有好感

好想g到禾死時你肯出文未=,=

啱 所以hold住你個名

貪你短鳩定釘耳？

捧鏝有錢但垃圾
捧車無女小學雞
捧利全部係狗
捧阿人生贏家

隨便 我唔想要

日日睇阿Po成堆講樓講女，完全插唔到嘴

貪我夠毒

Po你大頭比手足品評下

New po
[牛奶囝禮拜二記得出文]波台9up區XVII

路狗貼佢WhatsApp icon啦

1007

快

1048